有無case係有病癥但診斷後係陰性

簡單啲講, 依家有病徵嘅全部都係武漢肺炎??
會唔會係真係傷風感冒?

點解唔會傷風感冒
擔心既話親去睇醫生由醫生斷症

一定有架
可能好多依啲case添

中左普通肺炎